﻿﻿**Проект Мегаполис***Важно! Используется Git LFS. Необходимо его установить и выполнить **git lfs install** перед клонированием репозитория. Ну и настроить SourceTree под использование Git LFS, если это необходимо*---## RawArtworkПапка для *художников*---## MarkersМаркеры: файлы Фотошоп для редактирования, исходные картинки, файлы pdf   для распечатки и т д---## RawArtworkПапка для *художников*---## MegapolisSourcesИсходники Unity3d. Важно! Используем упрощенный gitflow.ветка master - содержит гарантированно рабочий код.ветка release пока не нужна, будет использоваться при передаче промежуточных версий заказчику.  Исходники переданных заказчику версий помечаются тегами, чтобы при нахождении проблем было просто выгрузить в точности те исходники, из которых и была отстроена версия, в которой нашли ошибку.напрямую в development исправления вносим только в специальных случаях. Необходимо создавать в локальном репозитории временную ветку, периодически ее обновляем из ветки development. По готовности фичи или исправлению бага,  тестируем на своей обновленной ветке, при отсутствии проблем - мержим в develop и отправляем на сервер."Временно" помещать на сервер изменения, содержащие ошибки компиляции или ломающие  другие фичи , запрещено---